平安夜有幾多人扮有人約??

其實自己一個係屋企睇AV打飛機

開whatsapp都唔敢顯露自己時間

唔使扮 老細一早約咗我

扮比邊個睇 都冇人留意你

大個少少就知有街出既忙緊屌女無人咁得閒理你

邊個會留意你?

心儀女神

可能佢比人啪啪啪緊